老銅嘅人唔該be water

屌你啲廢老放工過緊老銅

Be water ar屌你

係咪唔夠人？

完全無人....

屌你邊撚個放風話要人